淘寶iphone線 連結

知唔知邊到好

原廠啦屌 150一條 好過你買其他好快壞 又易差壞電

去小米買啦 有mfi$49

綠聯

淘寶果啲充好慢 用一兩月就壞

近幾年都用緊淘寶線唔好貪平買20蚊以上就好襟用

即係邊個牌子好

ZMI USB Cable
有mfi

Apple
Mfi 線粒chip同apple原裝唔同

有咩差別

綠聯有咩好

幾好用，又唔怕壞，又要有筆送

綠聯條蛇線
2年都未壞

古尚古iPhone6数据线6s苹果5加长5s手机6Plus充电线器7P快充8X短se六7P冲iphonex原裝正品X平板电脑ipad ￥sUXRbQbXBuV￥ 快速充电 不分正反 充电传输 二合一

優惠卷￥uOwmbQbXpSM￥

上呢到問，一定答你綠聯

點解冇人講品勝

用緊，極好用

樣衰

百幾蚊仲要唔襟又易污糟嘅線
咁都值得買？

上華強買 用咗兩個月 包裝係富士康

升左ios12之後部機認到唔係原廠線，叉唔到電

淘過 用左兩年到而家都未壞 好似幾蚊有交易